［衝出國際］Times Fb page狂post香港示威活動 打示威者頭部、警棍加戒指嗰單都有

目測哩兩日一半post都係講香港

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

推

Push

個pages有古怪
30萬左右讚 但啲posts 留言讚好都極少 千都唔過之餘有好多都係十幾....

唔係真Time嚟..

呢個流料嚟

因為呢個先係堅嘅TIME

恭喜哂，支那又贏

假嘢黎
同埋唔好係唔係都加句peaceful protesters

個madam話跟進 由朝到晚 仍然係話未知跟進緊
再俾d咁既垃圾留係速龍 下次佢改鍋釘都得架啦
危及人命架 快手查啦

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

自己人查自己人，冇用

push